# _Домашнее задание №9_

Разработать фронт проекта “Крестики-нолики” (все интерфейсы) с помощью create-react-app. Так как базы данных ещё нет, то данные для таблицы храните в качестве константы внутри проекта. Общие компоненты рекомендуется вынести в отдельную директорию и переиспользовать (поля ввода, кнопки, …)
Код хранить в гитлабе.


Запишите видео с реализацией готового интерфейса, видео выгрузите в облако (либо в другой сервис, на который сможете отправить нам ссылку).

В качестве ответа отправьте ссылку на репозиторий и ссылку на видео в облаке.